我食檸檬

舊年ge聖誕 我一張聖誕卡都收唔到
就連屋企人都無同佢講聖誕快樂 更何況係一個女仔
我搵左間餐廳坐低 望住個餐牌 樣樣野都200幾蚊（2人份量）彷彿世界就好似叫我 一個人就番屋企食啦
我一個人行住尖沙咀海旁
見住街上一對對情侶拖住手走過 我覺得凍 拉番埋羽絨條拉鏈
聽住合唱團唱ge 聖詩 望住對面海ge燈飾 聽住一句又一句ge BB我地下年要一齊過 睇住IG一個又一個ge story
我頹左 心諗 望住自己 又有邊個女仔會肯同我拍拖
但我都係對住燈許左個下年有女朋友ge願望
到左今年 年頭 我識左個女仔叫小姬 佢好靚女
我一直都對小姬好重介心
小姬wts佢 佢都係hea覆算
因為我知道 以我咁ge水平 無可能追到靚女
但係 小姬日日都同我傾計 仲傾得好開心
日子一日一日咁過去 我放低左介心
慢慢開始鍾意左小姬
到左平安夜前一日 我打算表白 者係今日
希望成功 約到 小姬平安夜個晚出黎
我：小姬 我同你都瞭解左大家好耐 我諗過之後 我可以付出所有野去愛你 可唔可以做我女朋友啊
小姬：唔好講笑啦 你係咪練緊點同人表白咋 個女仔聽到 一定好warm
我聽到之後 我望住個mon喊左 佢諗緊 點解我會咁蠢 明知無可能 都鍾意人
我捐番入房 就連屋企人整左聖誕大餐俾佢都唔想食
有無人可以安慰下我

抵撚柒死

TLDR

咁黑心ge

suck